唔好信班鬼叫留守 等班龜到晒就好散啦唔該

仲有救人呀 岩岩有先救人既手足俾人拉左呀屌

推

推呀

幾個月啦 仲守個閪咩！！

無左狗鐵 唔好話轉場 連走都好難

流水抗爭 化整為零 可聚可散

【沙田】

下午約 5 時 45 分，示威者退到沙田源禾路，用雜物設路障並放火，防暴警察快速推進後制服多人。

大把鬼啦
講左1萬次 set完rb 即走
都唔知仲留係到做乜9

我睇到..好無奈...

散呀

推呀你老母

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

好抱歉我今日唔係現場 但希望各位手足盡散🙏🙏🙏